連仔又del post？

[突發]真小朋友幹大姐姐

頭先開錯台
Btw個post去咗邊

正常都del啦下話

Del又收埋自己睇

同牙祖一樣

好失望